美股認真討論區 MCXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個市強到

出面d老散群魔亂舞好恐怖

星期五入了gme， 星期一放

啱啱入咗另一隻

NQ仍然企係加速區入面 最後climax run

無巴超勁

睇錯市要認
無諗過elonman會出嚟加持
但係我都係唔會高追
仲會減手頭既貨
因為真係夾爆間fund隨時連帶關係再拖死幾間一齊大爆炸，gme隨時係真股災導火線

係時候價投sqqq

你夠疆都可以一晚財自 / 破產
但依加係財自 無得講
佢地敢拎哂全倉去GME
你夠唔夠疆全倉APPLE? 你都會驚APPLE跌啦

隨時狗盛都call左啦

痴線amc斬完半仲繼續升多咗3毫子

咁早推爆po

見到gme個價心理好唔平衡
好想入張call跟機
上次有依種感覺係html倉果陣

唔知打唔打得低連指系列

洗咩入 改html咪得

90你膽入gme

開返自己一個月 半年 一年嘅圖
嘗試同自己講自己係啱嘅

諗起the big short

我只有一隻股會高j
就係Tesla

指數全線跌你揀個啲狂升

做乜隻臭雞跌咁多

勁到

斬半個時機黎講我都算柒
放完升多7毫子啦已經

我見細魔係put緊

michael michael burry disappeared

big short + big squeeze

驚驚地一爆就連鎖效應
手頭上有d賺緊好多野都賣左

用公司錢put 自己call

更正返
正股+put

白卡佬 dllm

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1644.79 , -4.89 , -0.30 %
連登Core指數 : 11911.28 , -55.31 , -0.46 %
連登支概指數 : 1705.62 , -12.06 , -0.70 %
連登光時指數 : 1094.67 , -6.33 , -0.57 %
連登舊經濟指數 : 1594.68 , 43.96 , 2.83 %
連登奢侈品指數 : 1456.32 , 0.49 , 0.03 %
SPY : 383.79 , -0.6 , -0.16 %
QQQ : 328.59 , 0.48 , 0.15 %
VT : 95.76 , -0.28 , -0.29 %
BRK.B : 231.57 , -1.37 , -0.59 %
ARKK : 141.83 , -4.84 , -3.3 %

結果唔難估
最好既情況係gme再爆上，但唔會拖起其他股
最壞爆落，拖死全個市
自己諗

delta hedge spread

call uvxy又無料到

記得之前有人話過賺錢唔係要全個倉都升 係要簡中幾隻爆升黎cover晒成個倉跌嗰啲
好似開始明

個個都講gme
我契母g滅亡冇人理

成本幾多 iv

訓醒綠左
一望隻GME

屌elon papa一句抵萬金
做淡慘過做雞既絕佳例子

個個都gme

靜靜地揸契媽同d 小西股坐算

白蛇都救唔翻

唔好畀一隻半隻妖股沖昏頭腦
其他嘢都仲係正常升升跌跌
到mega cap都日日4,5%咁升就要驚

大戶造市就得，散戶一齊做市就唔得，cls

Gme繼續扯走啲錢 其他都冇運行

無大戶出手真係可以做到以家呢個效果咩

屌你amc8個3
咁我頭先為乜要7.03斬半 屌

其實多啲少年股神仲好，反正大部分最後都係放返入股市

AMD

石仔石仔石仔

$英特爾()$ 據《電子時報》報道：英特爾(INTC.O)將在2022年把3納米芯片生產外包給台積電。 $台積電()$

仆街，sc了 bb 20 29/1

見人講ib都借咗好多貨比香櫞
如果佢收皮，ib都會跟住死
大家點睇

洗乜葡萄人gme賺幾多
夠我穩穩陣陣小西倉ytd 500% 先講

微軟升到痴左

今晚盤後APPLE TESLA 又唔洗訓多晚

呢幾晚分分鐘panic sell, 要小心就真

應該啦，妹左半年啦

幾時到amd

活生生例子 SQ

如果GME 繼續痴線落去 ,可以put 定IBKR同 FUTU

垃圾黎跌咗兩個月

saas 要小心

日日都大特價

巴打fat

等果果beat埋er大升之後就可以諗離場
隻gme太搶fo，搞到啲人以為個市好癲
其實兒登上場後都係升咗幾%，過幾日講吓放水新消息又有得繼續升
最多hedge吓，一定唔會清倉離場住

有無巴知道係咪真
Ib一死，到牛牛死
咁都夠個市收皮

係咪應該趁低吸納

等新CEO上先決定，2月15先上任

你都痴線
一間 賭場 點會死

破完頂 食撚哂屎

MSFT 孤單數鎂區

sq 一年內升左幾多倍啊

隻bb又係yolo股
賺左一倍驚左個市走左
見佢iv成309% 開返14蚊shortput算
反正都賺 繼續升咪當自己垃圾淆底唔敢博眼光唔好
錢就搵唔曬 最緊要安全搵到

amd er 破晒紀錄 但唔升

好多高J師
申: 高J師

賭場都會爆煲
雷曼就係例子

0倍
跌就有

btw
Melvin破產未

今年跌左3.88%

得返fuckbook阿媽喪未破頂
齊曬就big short吧

今晚熄APP 唔撚睇
全部紅哂真係不得了

08年係成個美國嘅房屋市場

多30 蚊一張左右

Amd你可唔可以學下你大佬AMC

牛市最傷人

08年係連政府都痴左線

提醒一下唔熟期權既巴
Gme啲long put係無肉食
唔計佢盤後升幅
下月5日到期既 Lp 40仲要3.6蚊
因為內含基本上係0
所以你比出去既錢全部都係呢9日入面既時間值
呢張野得返9個交易日 打和點去到36.4
意味呢9日入面佢要跌超過36.4
你先會開始賺錢
去到32.8先有你權金1倍既利潤
但時間同vol每日最少磨走你10%
并一定會係到期前歸0

衰啲講就算你睇跌
但sp贏面可能仲大過lp分分鐘
佢地可以lp買上來贏幾十倍
唔代表係300% vol下你lp贏到一倍
夠按既話過百蚊果d sc應該係最和味
但依家夾到咁風險太高
所以都係忍手最好

一年內啊清...唔係今年

校鬧鐘收市前半個鐘起身咪算囉

見好多人都係10股8股出嚟威
當你買100股
十萬都未贏到

收皮啦

係政府on9dklm

算啦，真係垃圾黎

今晚升啦
Er咁好

支牛就食屎啦

我意思係有前車可鑒
同埋爆煲既野無話絕對一樣例子先爆得
唔驚死咪allin
驚死咪縮下
無所謂既

未止到瀉，今次落去200以下都可能
利申SH緊

因為你比人伏左

哦

吊頸都要透透氣

升嗰陣都唔一定有好嘅消息架啫

有時候真係鳩升

ER 又有排跌

唔好做nake sc
唔好做nake sc
唔好做 nake sc

其實gme班人唔洗特登入黎貼倉
純粹係大家炒起左 所以你順勢買入賺左
出面幾十個post個個都係咁

Short squeeze 真係出現既話係絕對有可能當日重返地球

本身已經諗住坐到ER再減注

Dnmr上到50

真係要睇下佢輸幾多

nake sc gme真係破產都有機

AMC post-market升到8.x
佢既call係去到9蚊 only
如果MM加唔切9蚊call
會唔會出現另一個gamma squeeze?

一覺醒來
契媽大敗
GME出面賺到笑

覺得自己無跟車好廢

呢到8股，買個陣都係1000美左右
Ft 琴日就老散操作，震走左BB

手持廢老股等各位少年股神入市推高個價

長倉全紅，得果果撐住

見到投名狀就驚，走咗啲call

我覺得今年唔會返到地球

財自完去玩女人啦

gme 快d 升高d

尋晚既spce就係一個例子

無知一問，gme 單野係sc ，真接借貨沽？

咁撚大穫既咩

咪撚再升啦 唔記得咗可以set trailing自己手動7蚊放咗

今晚Amd升4%

其實阿木 呢個星期輸咩

開圍骰

唔係你估贏到咁無後果下嘛

你都話 仲唔all in put 或開-？
一陣財自左唔好唔記得請我地呢到食飯

如果出250/300 LC 買就有機會食肉？

仲有成個月先ER
捱不到了

你慌佢地真係全部財自咩，大部分都係有咗第一桶金，之後一定忍唔到繼續玩落去

無elon papa什麼都不是

止蝕師

20真係難啲既，放心啦

再沽

YTD又變番正

咁既話連登可以齊齊睇樓

討論下又要人all put
你啲人現實講唔夠兩句係咪就起桿既毒撚
呢排財經台啲人惡過狗
提下壞既結果會比人鬧

sorry, 因為我上左船

p巴竟然唔玩妖股

佢堆貨都係向客借

盤前去到7蚊樓下都入返算鳩數

冇可能

呢d一定唔係做單頭啦

跟大隊買咁你係咪諗住跟大隊坐一年呀？

第一次買爆升股 咁安心
Gme

有無aapl手足教點樣面對

今晚開左先啦
前幾次er都係無高開，但高收

一張隨時輸過萬蚊usd

揸住1股GME睇戲

大劣仔

手上乜貨都無

全群水手得我一個，慘

暴巴你沽咗幾多

阿木係邊隻

佢抄功課

TSM滅 都變返正

收皮啦支牛

屌完全冇位入

股市專收醒目仔

入錯po啦你

300都打爆你呀

Cathie Wood
簡稱臭雞

真係無人有MSFT？
d mega crap比人放棄得七七八八

順勢而行
係要擋市
比坦克車係應份既

夠鐘還返啲貨比人

契媽wood

屌, 出面9成GME post
連呢度都有唔少

屌女巴5000股領軍

堅定持有果果

保持200+就開市入leap put

傷心數鎂

星期五到期既gme call 唔知到時有無人會接

班新名衝入黎show off
戇撚鳩仲要支牛黨

廢囉仲問

沽黎做咩

點會冇
但gme日日講緊百幾%上落
Msft贏咗都無謂提啦

有睇wsb就知就知exercise最好
連群光復師就當然sell for profit

買其他股分散下注意力

癲到暴巴都一齊癲

有無人叫過elon musk貼倉
佢叫聲gamestonk股價又升

我只short咗兩張55 put

小西膠可唔可以落返40接我上車

熱門超過10 個gme post

真係等睇戲

我大Fubo黨一齊數鎂

wbs啲撚屌冇性

認真，SEC會出手有機會

星期5行權 堅好睇

我敢做msft十倍槓桿
你敢唔敢做gme十倍先

金波已經偷偷地上到$26

買定花生
傷心地數鎂

小西能源宜家特價啊清

最後一片淨土都冇埋

升到就黎過埋aapl 同tesla持倉比例

結果會點？

其實阿首富 咁出post 真係ok?

你做咗咪提下囉
買正股冇孖都係傷心數鎂

認真一問gme單嘢有冇可能演變成broker收皮

搞papa成日造市啦

驚閪，打句stonk share個reddit

性暗示唔算唔算賣淫

嘩暴巴

小西股我剩係鐘意舊膠 2x坐到42見佢升左禁多日就放左佢玩下其他 諗住回少少再入 點知一去無回頭

今次籠城戰

有咩理由可以插手？

一起身見GME扯旗就知會有好多未見過嘅名 同唔識不推文嘅仆街入post gel頭 果不其然

暴巴繼續high

暴巴二度領軍

搞到先驚 連環殺

以為上左支牛圈

三木城2.0

依家after market已經20個幾

盤後又爆上返22

GME 一爆/ 檸檬收皮
應該會火燒連環船
到時真係唔知點收科

問咗律師團隊啦

IV高到咁樣，組合贏面大過單頭

wbs eft 又多幾隻

連MM 都gme

但暴巴sec 出手嘅話 ，佢會做啲咩？

班支牛友真心煩

停牌？

暴巴朝早又見到佢 凌晨又見到佢 睇黎真係大集團黎

咁就刺激

人地YOLO wor
一係揀樓一係跳樓
個風險唔是常人玩

場邊咪當睇戲 唔洗咁上心

入咗黎一兩個月第一次見暴巴咁high

買小西又唔SH

老實，淡友係唔怕你夾，你擔心下SH散水人踩人個下好過

新手 here

上連登_ _ _

上到150, 即日落返到60, 尋晚開市95 又跌返去80
點跟呀

成個財經台啲post都係GME

驚唔淨係佢哋，係連帶成個股市觸發人踩人

連環船 定 獨木舟呀？

太多好股 想乜都玩下 但倉細無錢

加埋premium應該唔驚嘅
我星期一晚SC咗19
好彩琴晚跌返落去 即刻平撚咗佢

幾年先一次嘅好機會

入去執石仔都夠啦 仲同佢地Sh💎✋🏻

你心態好好
我調整唔到
阿木輸3%, Tsla頂一頂都係輸2%

25 都驚緊交貨

世界末日

我

冇貨

其實夾硬要講二邊long都係唔抵玩

琴日張1月29 Lc 200最低1.75
gme最低價61.13
得4返個交易日
到期gme係200樓下既 total loss
要過201.75先開始賺錢
依家市價係18
但佢到期日唔夠200就會total loss返0

就算LC 250/300出左
佢都最少收40蚊張以上
除非gme個vol可以再爆上
姐係係200一棍50%上300之類
Keep到個波幅擴大去支撐個vol
唔係佢就算磨一日都可以縮好多

真係日日升咩

一起身見到果果145 就後悔琴晚無加倉

做左跳十次樓都唔掂

我只係想知.. 有冇人係早個期十幾蚊坐到依幾日

on9仔一律block7處理

淨係聽過IB斬人倉快過光速

42蚊走哂

我係你就加 tsm
果果 最勁咪今晚155
但tsm 無頂

其實認錯止蝕唔難 反而FOMO個心態好難調整

Why not both

黑木清都咁講

會唔會拜登一上場就股災

今晚個個都ching chong

出面一個鐘一個gme post

Same road

今晚有同樣劇本就跟到

識玩一定琴晚已經跟住個most shorted list, 平均小注埋伏

因為intel 張單？ Tsm 今晚冇頂？

股災IB都係光速斬倉啦
幾千億成交驚西

呀婆都識玩

排第二好似係spce
尋晚ath左

真，一隻中已經夠cover

人地數錢我數手指

細回調姐
無緣無故gel得
就會無緣無故地豬

TSM個價好J啊
仲有阿木G
唔玩妖股就係執下呢D

人地數贏幾多錢我數輸幾多錢

冇燃料個市點升

減倉唔清倉
Ching Chong 慘過做雞

到時真係變壞脹 個d 按金又算得d 咩？

骨牌式跌市先係最恐怖

如果有啲幾十蚊買左gme 既人又唔怕
依家成百蚊張 權金都係佢本幾倍
最多沽貨比人同食唔到最癲果棍
但做左起碼唔使再驚比人棍落

好同意
玩美股之前就係提過自己SH必勝in long term 30年
但係每日見到有爆升股/爆跌股就好唔甘心一次又一次錯失機會

姐鳩生揸餐

3月都未爆 今次爆既話都幾搞笑 Reddit 股災

Gme最癲唔係高j,而係有上車，但只係買得十股八股贏幾百幾千蚊果班當咗自己財自咁show off

GME班友係咪唔識用不推文 成個熱門都係

呢兩日都加咗tsm同arkk
跌唔買唔通又等升咗先高追咩

班友真係唔識
負油價都玩唔死IB
區區你一隻妖股玩得死佢

分分鐘真係上1000

我呢兩日做左既決定幾乎唔見左幾千美金
(包括早左放/無入)

1.借出的美股股票可能不受SIPC的保護；
2.借出的股票通常用於賣空售出，有可能對股票價值產生影響；
3.借貸市場利率（及您將得到的利息）可能經常變動，可能下降（或上升）50%或更多；
4.富途可能在任何時間終止借貸；
5.投票權屬於股票借入者，在您的證券借出期間，您將放棄對股份的投票代理權；
6.如果您賣掉已經借出的證券，該筆借貸將被終止，您將不再受 到借貸利息。

SH派昨晚有無人豬錢?
想聽啲差唔多的SH派分享下，今日點樣面對出面十個Post都係坐到GME順風車的人係到慶祝

我，睇戲算冇咩本，同埋坐緊契媽

其實真係elon 爸爸衰多口佢咁有影響力出到聲真係做市咁

屌女巴3000股都冇佢地gel得咁興奮

唯有上黎鳩叫下

禮拜一已經not shortable
總要有人幻想點令到班好友輸錢

沒事兒沒事兒不救

屌女巴見慣大場面

我，佢地賺無所謂
唔好拖爆個市就得

Number

Sec介入咪輸囉

琴晚加左tsm+1

全倉紅
豬左3%

睇個樣爆緊我幾萬蚊係契媽到

豬緊有profit頂住會好過啲
專心做吓其他嘢就唔得閒諗
我淨係開市收市望一陣

據《電子時報》報道：英特爾(INTC.O)將在2022年把3納米芯片生產外包給台積電。

想加但想睇埋台仔今日點

輸幾百，呢幾日個市上上落落，打個和…

有5股

都係果句
股市無絕對
居安思危唔覺得有咩錯
我都係諗減倉，唔係要put佢

你SH乜？

呢個唔係old news?

一日升一日跌

訓醒見到BB又上番廿蚊

其實香港個時區係幾正 日頭返工 返屋企食個飯抖下做陣自己野又開市 好充實

Tsm係時候破新高啦
138啦，之後又妹一個月

同船

依個位停牌我怕硬生夾死晒naked short call同short正股既人

都預左架啦唔係咩
但佢產能唔上股價都好難上

岩岩見到 我都唔知

仲有產能咩

FT 孖幾多息？
準備轉會了

同一日做兩次市
twitter幾時禁佢言

無野架，大家投資理念唔同，我真係唔夠膽攞10皮咁賭，所以人地贏錢係人地叻仔。

印象中高過IB好多

諗著接貨定點呀朋友 我寶寶都敢SC

根據 AppleInsider 報導指出，金融服務公司 Cowen 預測 Apple 將會在今年的首個財季提升 iPhone 12 的產能，且提升幅度相較於去年多達 49%，換言之 Apple 的 iPhone 產量將會來到 5 千 5 百萬。

而之所以會有此預測，是因為 Cowen 認為 iPhone 在包含假期的季度表現突出，iPhone 12、iPhone 12 Pro 和 iPhone 12 Pro Max 都超出了原先的銷量估算，唯獨 iPhone 12 mini 和原先的估計一樣或更低。$AAPL

香櫞破產會唔會搞到好似當年雷曼破產咁？

Gme玩完既錢流返出市場應該有升一波

Etsy佢出完聲爆完一輪即回
Gme會唔會一樣下場呢

a字頭果d真係唔好買
屌你amd

我左papa右bb 啲call冚家剷盤後收正數

全契媽系列，K G Q W 再加Tsla PRNT
昨晚Tsla PRNT Q 都頂到少少
但係都係輸2%

我覺得輸2%唔係問題, 12月有次一日之內契媽G輸10%我再手賤penis sell，搞到而家個倉都仲未返去ATH，呢個係我自己拎黎衰，當交學費從此SH下去

但係GME由星期六日見到，個陣見佢由２０蚊升到６４蚊已經覺得好不可思議，自己寫明唔會玩投機，所以唔跟車

而家出面跟車的贏到開項，覺得自己唔玩投機係咪有問題。。。

暴巴都落場玩gme?

IB個pool好早借爆左
要砍倉既如果呢幾日都唔死
應該都係大户 大把按係道

唔會啦
咁squeeze法應該抬咗好多錢去補倉
借貨俾佢沽果間都唔係傻架嘛

條女點？

見西蛇call左10張amd 98

無發達的人是我

免費錢冇人數

連升9日

贏緊四十幾萬

同身有貨,cover call 黎
幾蚊坐上黎...止賺了

紀律最重要。錢係賺唔晒。要打有把握的仗

星期五冇上車, 宜家都係熄機保平安啦

貴到喊
大牛市就無所謂
單單係升得慢都輸返俾佢

太刺激唔岩玩

Arkk

黑木清 我唔比你咁講果果
果果今晚就無頂比你睇

咁咪留1％ 2％比自己玩呢d
同埋要用輸晒都無所謂心態

你跟機allin投機咪做壞自己投資plan

而家GME上到200幾
繼續上420不是夢
真係搞得掂？聽講成7200萬股@40蚊
不過我散戶冇乜中戶concept
可能其實唔多

無

富途乞衣

其實邊隻係阿木G

又問

arkg

Arkg

$WOODG

數緊

唔玩啦 睇見都心煩 成班友好似上邪咁係咁盲捧Tesla都算 呢單真係九成人都唔知做緊乜野咁跟買又自以為好了解

呆若木雞

淨計呢兩日+3.87%-0.56%=+3.31%
穩穩當當上唔怕sh

爆升股成日都miss無買架啦冇乜所謂
不過唔好走黎引戰
話乜鳩抗爭講同舟共濟就得

今晚同你賭都得
今晚過155 我清晒AAPL以後唔再持有AAPL

利申 十膠幾年IFANS

問下佢包唔包你玩返晚

預告: 蘋果業績超預期 盤後漲幅達7%

希望呢次可以洗走班傻鳩少年股神又唔會影響大市

岩，出邊全部po都係gme, 琴晚跌想揾返d圍爐po都冇人討論

今晚AAPL過155

明白
多謝大佬解釋

希望睇走佢地啦 搞到我最近開連登都懶 升跌都十幾個post係熱門煩到死

呢隻日日救倉CLS

差好遠
迷債underlying死先
再令有賣cds既保險死
再令有份玩既大行死
再令有份買cdo啲老散死

呢單野無咁滲透力強啦點睇都

Btw 其實散戶都買到貨，點解班基金佬會唔去買定貨等期結？

財經台永遠只睇呢度

俾你升多一倍都唔夠20B 個scale完全唔同

仲好喇 唔通搞鳩自己隻野好

有揸
不過佔倉得2.2%

Sale the fat

隻野太悶,放係倉底靜靜數鎂算啦

金銀是咪要收皮了? 豬死了

放左 amc 就升

好消息出貨

GME苦主揮手區

放心，咁大個人有腦的都唔會講出面咩 SH就手足 的對白

都係繼續見證歷史啦
當日信錯L巴無係道指２萬的時候上車
當日無聽格蛇講（未拆股前）４００蚊ＴＳＬＡ按階段入市
當日ＴＶＩＸ無拎黎對沖
當日玩妖股AＰＴ晒錢晒時間
仲有１２月信錯youtuber講市場過熱又撞正契媽大插10% Penis sell

好多都仲好歷歷在目
今日起身又加多隻GME

幾時先財自

間間行都咁睇好牙果 一差小小肯定滅世

你同事開心番晒未

我極為支持今晚果果升熔

認真
Gme真係推到1000就賺10M HKD

今晚連郡就買起果果

2330終於識升

屌 咪燈啦

見到呢張成日出現的圖
第一次有D感動

而家抱怨自己賺得少
都係將目光放係賺了幾個月的profit身上拎下安慰

冇信仰

如果全個倉升你自己都驚

如果琴晚All in 孖展 call GME 宜家揀緊樓啦

升到155我奶曬全屋企apple產品

一日未end game一日唔會有咩特別興奮既
豬錢另計

無圖無直播你話屌homepod都得啦

面皮成尺厚 仲有人課金果下先搞笑

唔好bin我

全倉得7，8隻 一齊升唔難 不過好似次次一齊上第日/過幾日都冇好下場

近呢3個月真係成日成個倉升

平倉啦

開始心理唔平衡 啲乜都唔識既衝入黎發左達 我地搞咁多野戈都仲要跑輸 點解我要知個風險

你條數真係計到令人相當尷尬，第一次見% change 係加減數咁計

D人話嗰demo好重technical野，好少人真係明foundry同Gotham幾超前幾勁，
同埋嗰presentation其實幾差吓

無入唔好緊張喎睇岩心水股幾個月就賺到呢個數啦 又唔洗心驚驚暴升暴跌

依家買定下月PUT岩嫁啦, 好快終戰

佢有無掉轉頭安慰番你?

Short side 會認輸先
個到要成7-80billion

有無巴打真心覺得爆市前夕

真 唔通我7蚊買bb依家又貼倉啦喎

唔好唔捨得訓就係

一早到左價

越膽心先越唔似

妖股都買

契媽我不想努力了

你重miss左AMD由個位數變三位數既機會
利申：我坐唔定都miss左

大家想入/沽GME未

上左咁多..休息下,今星期叫的人去gme,下星期先再爆

個price係40囉

Intel Seems Frozen In Time

好簡單一樣野
你望住劉鳴偉洗唔洗人安慰你

開市頭30分再拉跟暴巴隊入put

睇住呢隻野升足成個禮拜但無買
真係會心理唔平衡

馬騮巴識野

Msft盤後升3% GME吸引左一批新既散戶入場
個市想跌都難 至少呢個星期

你係到問會比人叫你all put
同光時一樣，係共產黨面前唔准講

得罪講句
Bb如果升到200我相信大把人貼倉
貼倉我冇乜問題，好似飛巴咁，人地貼係自己既事
不過貼支牛倉既on9仔就唔該縮撚返入老母個閪啦

Tsm 比靚位

其他ticker都喪升緊 mega crap迴光返照
妖股都集體跟GME升

TSM應該妹多個零月磨到一班新手無耐性離場先會升

感謝！

ARK呢啲妖股
都係BB PLTR夠保險

Elon musk做尻完gme之後自己妹足全日 佢有冇面啊屌佢老母

呢度好似好多人都7蚊個陣入bb

諗住一半 契媽 kk 一半 tsm 平均下個成本

等緊埋伏全家桶g同台積弱之後你大賺個陣就到佢地望住你慶祝

2800

早兩日拎咗小小錢當買彩票

好悶個個post都講gme

我成日覺得人唔可以用太多固有思想去諗野
gme就係例子,有幾多老屎忽錯失機會?
當然你可以擺個款話唔care
但問心邊個唔care有得數錢?

我唔係吹捧gme,我個point係股市無定律

Package OL-KO-LOL

健康既股票應該要係咁
升->橫行->再升

tam都妖

$6.5-8蚊都好多人
上次ER 前後果時應該好多人入左

wsb effect 盤後先黎料都無計

SNS泛濫時代
賺左成千蚊唔係唔講下化

可以打去傾

老豆老母都不及寶寶生性

多謝佢帶埋我隻Fubo轟上去

Citron破左產未

開心share姐
其實冇咩野 大把人貼倉啦
重點只係用支牛就收埋靜靜地贏啦 你貼其他倉又有咩所謂

準備好今個星期減注
留cash做reserve，怕好似上年咁1-2月最後瘋狂

人地出錢夾起個IV，我地食下餅碎

今季desktop 黃金交叉
Intc得返laptop 同server仲有老本
不過amd 完全受制Tsm產能
想加大產能食埋其他都無辦法

石仔離場先會升

我意思係人地有錢關我鬼事咩
點解會影響心情

睇成交量又有一批新人入場
起碼玩埋今個星期
下星期如果情緒突然變差咁就危險了

AMC aapl apps

買定離手

kodk都爆左上11蚊

領軍

差得幾多呀柒頭

103.87%*0.56%=0.58%
我為果0.02%相對本身3.87%差近190倍
咁微不足道我上黎覆個po都同你督機呀柒頭

定係你覺得你講compound威啲
彈兩句出黎有自信啲

係咪要落1 字頭

係, 大船黎

次次都係咁
TSM差唔多每20蚊就發生一次依類情況
之後挾上又高J返

D人係唔係又認錯ticker
應該買AMD先岩 去晒買AMC

妖股雞犬升天大膽SH就可以

分享喜悅嘛

一起身見到gme笑撚左
後悔70蚊冇買一股參與下

TSM真係好靚
我愛中概股

今次無入$Ford miss 左

ELON MUSK搞撚掂隻TSLA先搞尻人GME啦我屌你老母

原來大家都靜靜雞

個個都財自了

NVDA 算唔算係老千股 ？
佢欺騙我青春同感情

It just a beginning

算la, 唔係個個都Steve Jobs咁present勁，
繼續SH等佢升

佢升完唔洗回個下勁, 就咁係個個位橫行

我 on 9 放左，唯有等回

對唔住 有位會入返

你推介 比翻個credit你 我hit 左stop gain 一去不返

記得唔好入錯ford
ford先啱

果陣8.x落6.x果棍第一次留意就入左
之後加幾加都未好加得多就

係咪fake news 雖然佢地都應該就快玩完
佢地唔平倉一日都仲會繼續升
全世界一齊夾9佢地喎

好巴5蚊推薦
下一日就8蚊

係咪7-8隻都差唔多sector

琴日見到 $ford 又升，掛住打機無入到黎玩。無諗過一個星期可以撚兩次

Wsb & co

下
咁都比大家諗到
起朵真係一門高深既學問

我個倉係慢牛

暴巴用咩strategy trade vol?

屌細力少少
利申屎忽就爆

隻野好巴講先架

比一日啲人消化 今晚就升

唔係點會入到連core

老科：

老的投機者最大的不幸是：積累了經驗，卻失去了勇氣。

咁係唔係階段性勝利

星期五開間房直播end game

妹妹下先係TSM

次次妹完就爆升

星期五唔會唔上演call put雙殺

想問吓有冇全倉saas既手足可以分享吓咩心情
我15%左右倉位都想死

sp末日 put返遠期食IV差

其實elonman講完都無咩好結果
signal,etsy.....下一隻

中概股全線插水，音樂椅係咪已紅停咗

或者爆落?

OL巴有料

等緊文英你啲圖

詳情請看飛子事件

無錯 最憎支牛傻散

told you 最後狂歡

麵神出手了

半倉SAAS
驚閪

最後瘋狂 mk IV

勁
即係calendar spread?

大家留意番佢講etsy 後係升上後棍落
今晚gme

麵神都忍唔住關注了

屌到你變西隧啊 隻tsla唔撚識升

全部收皮，DROP TO ZERO

左膠

屌
唔通真係citron 破產全世界散水？

其實bb長定短炒
高低波幅1x%係咪痴線

長揸

問題係咪真係推到上1000 2000

目標50

唉屌 drop to zero

有無AMA AMB

shitron用左幾多錢請麵神出山

短炒變長揸

比較好奇今次WSB靠GME賺咁多
下一波佢地會攻邊度，想埋伏定

同你個名一樣

媽咪面個個frd

大檸樂

有冇ABL

有冇ALB 先岩

未買唔計 之前Tsla put都要買左先升

大佬高低位咁大真心咩

上次BABA鳩UP都有效

14樓下長，17樓上短

呢個係相對問題
主要睇你係咩底

升得咁急都要回回氣掛

睇路

209.26 呢個價真係有d心動！！！！

請善用不推文回覆 謝謝

咁我又冇乜所謂 大家take既risk唔同 佢賺到係佢叻

打籃球有

台積電苦主區

白卡石唔好出去顯醜啦返黎啦

屌260入 琴日220走咗 on9閪股

Melvin 就file破產

開始有感覺想追入gme
依個係警照

Melvin Capital 即將申請破產

209.26 呢個價真係有d心動！！！！

麵麵唔買了，即係先跌後升

珍惜實力派石囝

一隻BB carry由-1000鎂 > +700鎂
dklm繼續加crwd sq se

買左一股你又會後悔點解得一股

佛系坐到年尾

天時:short interest 100%+
地利:基本面改善中
人和: citron 仇恨值
冇咁易有下隻.

貼張11月圖做乜9

契媽最新報告公開恥笑 intel

賤婦咁撚搶口

牙石分身

唔會囉 因為由星期一我就知自己唔會玩呢隻野

石仔你依家究竟揸緊咩貨
你轉得咁快跟唔切

tsm 正股都驚真係建議做定期
陸沉再同我講

我payme你 你放左tsm ok?

TSM囉，唔好再問

無hsbc account wor

D reit靜靜地

勁 日日滅世 棍棍滅

payme無hsbc都開得架喎

滅咩鬼我YTD仲正緊

佢真係唔識個喎.JPG

認真想問 你買完arkk之個倉係咪跌穿左8000

無囉

正股驚西咩

石仔係連郡傳奇
佔最多WIKI條目

你唔知佢講完跌左幾日
同埋果陣tesla900蚊都未到,拆股前既900
同今日既影響力無得比

JFL 啦

gme真係cls...

比狗盛點名net
跌到痴編線

前幾頁有人話唔會

屌佢老母狗盛啦
日日呃貨

麵仔進軍世界既第一步

覆完無穿再覆正股驚閪做乜尻你係咪覆黎想同自己講呀

GME 200蚊

你講嗰堆我都有貨 琴日靠爛肉amc先叫勉強追返著綠燈

我就唔信
佢噤把炮, 依2 日係咪應該好多人放左其他股佢in 依隻野?

唔會雷曼級別姐

我覺得佢散水既時候saas爆升返都似

而家時勢都加倉
勇者

呢隻我琴日都跌到轉咗燈 豬死了

比人降級都算基本面？定有其他消息？

GME 玩到紅
市值都無20B
差唔多每頁都要把隻妖股吹到引至股災滅世
真係服咗你地

開始想恐慌追落後

AMC 盤後又升60% 成個市都癲癲地

屌，老母面快過我出手

真係ON 9 又早放左
呢兩日唔做乜，每個決定都錯

Melvin Capital, to file bankruptcy as soon as next week

呢三隻睇圖都未穿上升軌
健康回調黎 無事既

佢老破左仲洗唔洗平倉
唔洗無人平倉咪仆街

炒股賺成億係咩概念..

Drop to zero

因為成個市都反理智

如果破產d short邊個埋單

如果跟翻我星期 1 既PLAN 我係會賺好多
手多真係會出事

成個世界都瘋狂

前日斬左gme既人

GME完係咪成個市都大回

見佢嗰softwares其實係subscription basis連埋O&M services，嗰business model係有3個stages - acquire, expand, and scale - 好似要d clients達到某percentage先會入下個stage。其實Biden cut軍方budget，佢應該會更加有潛力

209.26 呢個價真係有d心動！！！！

老母面出手了

暴巴我後悔put GME 投降

完了

M$財報咁好 又帶動埋大股升 果果同tesla一齊財報

可唔可以唔好將parody account當真
香港人真係好cringe

今朝早咗放都想死
唔緊要啦盤前追返少少貨囉

成班一路問GME 點解爆升
一路已經孖爆咗痾煙GME 嘅股神入場
完咗收割回調吓係正常嘅
股joy 就吹大咗

AMC又搞乜撚

佢點會咁快破產 破左產就奶野喇
無人short 個市無燃料就會跌

流出 =隻野會點

信念搭救

咁不如唔好做決定住，早d訓

SH派又贏

成個市場都唔理性，最後瘋狂

邊有咁易
基金大戶閒閒地一百幾十億身家啦

Michael burry燒咁多年錢都未投降都知咩事啦

stonks only gp up

1.99買得太少

香港大戶想插隻手埋去？
想睇香港班賤種比美股大戶屠

仲要係最鍾意印錢既dem政府

牛定熊呢 呢獲

越貴越多人入場
今日200 聽日400, 後日800

LTCM 咁耐之前都過千億

420.69 應該星期四都會去到

而家狂歡幾耐到時就守喪翻幾耐

市值無20B?
citron 7800萬股@40,$200平倉要120B
佢走數破產市場120B壞帳,佢唔走數要平120B其他貨填數
而且未計melvin,傳緊破產
咁睇好訓身LC未

正常，intel係垃圾

逆勢而行

好好睇場戲 無落場都好睇

全世界噤撚多隻股
宜家只係一隻股爆升噤大把, 就驚到咁

微訊女D 股, 2 分鐘跌90% 又唔見你驚

好鍾意高空飛落嚟嘅感覺

1.99果下都敢買

M$表示

一個做long一個做short唔同

幾時開800call, 再joy

我M$十倍槓桿已經贏哂班GME股神（10股）

Melvin capital而家可能瘋狂收緊email比人屌

破產play 真係唔識玩

當年的他同tsla嘛

依隻真係炒波幅?
向下炒?

唔追啦，想冷靜下，反正手上面都叫可以全SH

幾單純先覺得只係一隻股爆

我諗佢唔係話burry long gme
佢big short 同short tsla都夾幾年

依家gme就係玩心理 一日扯上扯落 睇你頂唔頂得順

btw 做short既幾時結算

好吸引但見到破產既可能性就棄左

咩事

Iv升，put無跌過

我既愛股

又唔係嘅 就算唔淨係睇gme
而家個sentiment 高漲到咁
想謹慎啲係正常嘅

阿哥,一個short一個long喎

跟返樓豬條路咋

好多人130左右入埸 宜家咁妹法 好多人應該會哭曬喪

Tsla同big shot呀

11月疫苗play 個陣有玩過, 賺左小小

走牙

拉埋lc嚟講做乜9
咁gme市值真白紙黑字寫到明喎
同埋melvin單野就算係真都只係平左一個倉位姐

就算玩爛左最多都係令大量散户恐慌從而trigger某啲野姐，決定權都係喺大户度

gme極其量都係誘因，仲要機會率好低

short tsla 輸一倍
如果gmt冇放已經十幾廿倍

正, 由佢地放晒, 又爆得

咁你咪全倉沽爆三大指數囉
發達機會仲唔去馬

準備入貨慢慢坐

amd er咁勁 盤後都唔郁

舊年五六月炒破產股既巴打走先過大家好多

真係當啲institution on9

買左100股咋 諗著當跌左， 之後5蚊放左一半 食lunch,點知仲有得升真係cls

Michael Burry gme賺左咁多
又有錢可以補倉佢d Tesla shorts
Tesla 利用大量既新空投做燃料，財報後順勢爆升
結論 = gme 之亂Tesla 先係最大贏家

sorry，呢隻垃圾全群冇人有position

驚世上年6月高位一下回7%

下個大隱憂應該係環球熊市 / 台灣地震 如果唔係依五年睇唔到有咩對手 或者 事情可以令佢急趺

講到d fund 好似傻散咁，一訓醒原來比人夾爆左啊，好啦我破產

我係睇緊你果20b有幾單純姐

想問下美國核能前景最近有冇咩大消息?

數字靚囉 但睇detail就一般

幾乎直線升咗大半年喇大佬
吊頸都要唞氣

好多人當左係TESLA

琴日入左 今個星期如果斷10week ma應該算升勢斷走人仲有隻垃圾ttd 係手 平手冇走到又要坐過

Saas 今年真係唔多掂 得返隻roku叫仲頂到

單日跌7%

笑到最後

SEC 其實真係有機會"將來"改例

第一次改例保護bearish?

出面已經有苦主區

淡友大頭目Michael Burry: 我沽空tesla輸個d, 一隻gme炒凸

宜家CCL都唔知仲頂唔頂到多一年 果時研究財務都係話佢頂到三個Quarterly Only 可見未來兩年都唔會開到船

D利息果堆點計 CCL會唔會破產都幾期待

如果連CCL都搞到咁 買左AA果堆 應該可以坐多五六年

一律建議做定期

唔駛嘈股唔股災啦
要跳水都係一剎那既事
同破處一樣，少少痛
之後就好爽架啦

如果係幾個月後嘅lp點睇
想星期五市價開張玩下

比人屌到翻天都似
只許莊家炒不許散戶炒

隻野唔升就苦主既啦

佢自己講？
睇黎好撚多大戶落場分melvin身家

條仆街9成有份推起個勢

莊表示：dllm唔比散戶炒 冇傻散割咁點賺？

可以點改例呢
市場永遠正確嘅
十幾蚊上到一百蚊換手率幾百%任買
拗頸唔認輸咋嘛
咁都幫佢咁唔使玩啦

好似不嬲都揸左好多股份

美國佬有槍喎仲有左膠
唔似我地一班順民 政府想點就點

圍攻sec都似

126入都定過碌庶

SEC ban 無貨沽空
係避免股災
唔係邊個賺錢嘅問題

SEC基本責任~避免市場混亂

調返轉嚟做， 爆曬所有Fund, market maker, 要liquidity 其它assets, 都有佢嘅問題

你可以話too big to fail

大戶收割就得
散戶推爆就唔得

果班yolo左既痴線佬同你死過都得

柒咗就認，你錯係algorithms 而唔係result

fvrr都算saas?

1700000@10

請問暴巴依家係咪仲 put 緊

126 加倉都好難輸喇

支那化 咁仲唔stonk to the moon
ban 沽空同直接宣布S&P上30000有咩分別

百零萬鎂

好簡單啫
枱面上short interest > 某一個percent
可以畀番人冇貨沽空一個時期

7800萬*$160=120 b

又咁講 而家既dem 上場都真係無野唔可能

20有貨

到時再算

sec唔會做野啦 咪鬼嚇人 結果只會係是但一邊爆廠完

暫時又forsee唔到會因為GME會引發股災大回調重創經濟
大漲小回就真
果班玩沽空呢招玩左咁耐既人係自己承受返個後果
值唔值得咁樣改例

諗住穿左 129 會唔會再彈，129 加左貨

咁改例迫班short seller 輸多過某個水平就一定要平倉？
老散俾人沽到斬倉咪又係咁

不過咁樣對手個莊就可以睇住嚟食

SH派表示歡迎 全線平倉+long call only

十蚊諗過買 後尾放棄左

過埋今個禮拜，準備轉put

馬薩諸塞州負責證券監管的州務卿威廉·加爾文（William Galvin）表示，他正密切關注這隻股票。他說：“這當然在我的雷達上。我很擔心，因為現在的情況表明，這隻股票的期權交易存在系統性錯誤。”

加爾文在監管證券交易活動方面一直表現積極，他在去年年底起訴了最受美國散戶歡迎的交易平台Robinhood，稱該公司促使投資者進行高風險押注。

認真問 可以告D咩?

Hunt brother 都係咁
去到最尾就打横黎

揸住幾十股free 貨

點解會有FREE

賺一倍放一半拎返個本

到時就英國日出都似

見美國同英國個cases都落緊，又打緊疫苗，希望收檔前可以出少少利好比我走埋佢

韓仔

呢到核心巴打靜晒
肯定食緊花生唔出聲

好多新名, 唔知咩黎

呢度又GME，出邊又GME，無買無乜好傾

FAQ 有無得加埋 股票唔識升既一律建議買GME

5%

呢到（核心）巴打笑9人玩GME架

又係靠Azure搵食
廢老股真係廢老股

上年3月入黎到依家 依家狂魔亂舞 等滅世棍先

我睇翻上個post有人話納巴退郡？

賭場

7%

石仔開埋個台積電苦主區

比你攞去用
我全倉廢老股
你可以笑我了

傾GME出返去圍爐啦 阻住哂 屌你老母

遲早200

點定義核心先

我都唔熟 只知琴晚呢到有班人 連討論下GME都唔比
好惡

2330 跌到200

琴晚一早gel定頭

好似話加價15%

又可以再沽過

新手想問AMC同BB邊隻好啲，或者有冇其他推介

利申學生，本唔多，想一個月賺返一千幾百就夠，唔貪心

跌到200我孖展買

討論GME可以去GME討論區
而家成個財經台都係GME，有人厭惡好合理
呢度風氣不嬲少玩呢類股，重視fundamental

見到成個連登都係gme 好想del app

印象中上年年頭幾多妖股推介
但成日都有新人抄功課炒車搞到罵戰就少咗人講

個陣KODK呢到咪又係炒